大家點睇降魔的？

屌你老母，賣廣告賣到識背

申利：屋企人睇，焗聽